收左個airpod 盒同機serial no唔一樣

係咪俾人呃撚左

知你仲問！？

啲嘢全新㗎喎 用都正常
官網check佢話係replaced device

咁你嗱嗱聲拎去俾天才解答

報狗有用嗎

邊度買架

有，重唔去報？

goop 有人放

約左退錢 佢話可以，我話如果唔見人就差館見

似係去過Genius Bar維修過 換左個新既俾佢 serial 咪同盒唔同

我都試過
不過係自己係Apple 度買

盒個serial 有保養，機個serial冇保養。
btw佢聲稱係全新
但已退錢

唔好買airpods啦

有咩推薦

我打算買Jabra Active Elite 75t
做運動用